有關Oneplus 5t的Volte

請問5T 支援香港 3hk的volte嗎？